又話總辭嘅 ？總辭咗未？

起身見到DQ左又話泛民總辭？使唔使又開吓會做咗民調先總辭？

份工甘高人工做下戲

等埋發叔

之前手拉手開記者會用總辭嚇下人啫

宜家... 都係不了

堅守議會戰線緊要D

要出糧 不了

等緊民調結果

等到話剩低既人要議會抗爭 + 眾籌俾4人打官司

想大政府啫,點知大唔到,咪靜雞雞收皮囉